---
fromCardId: '31'
toCardId: '39'
status: valid
---
"Il faut considéré ici les rendements de la pèche.
25% de la biodiversité marine dépend des récifs coralliens. Moins de coraux, c'est moins de ressource halieutique."
